[多鳩謝曬] 坐足全日天黑始抵京滬 陳帆「妙計」提早到廣州轉夜行列車慳酒店錢

笑撚左 咁起個香港站做乜鳩

運輸局局長喎

唔好再迫佢啦
一陣話係用嚟利益輸送點算

拿 呢d咪君子坦蕩蕩囉 局長呢舖我撐你呀

呢件野收緊香港廿鳩幾三十萬人工一個月

笑唔出

放過佢啦，條友弱智

笑死

以後上京官員只能坐高鐵，否則要辭職，好唔好？

屌直情技窮膠都廢是派

局長都咁講, 以後所有鳩官上京做狗照做就慳錢慳時間, 仲慳多晚酒店錢添呀

做乜9

佢負責倒米？

條友真係唔識架喎

班冚家剷應該夜車瞓覺都有得計補假。

弱智都可以做高官

佢啲柒事真係可以開本薄
出軌 搭飛機唔坐高鐵仲有呢單

去北京上海我坐飛機唔好
就算支那玩ATC都有so

嘩屌你老母
諸葛亮都唔夠你黎

佢收人工喎！你估義工咩

佢係技術官僚

直腸直肚

呢個局長同何不食肉糜同級喎